問YOUTUBE 點解工聯會陳穎欣條FAKENEWS片仲係度未刪????

YOUTUBE又話針對未證實既武肺資料 會刪片或最少黃標?
而家擺到明FAKE NEWS 條片仲生勾勾

不如YOUTUBE直接認 只刪除對中國負面既片啦

傳真社Fact Check：工聯會陳穎欣影片斷章取義，曲解研究結果